邊個國慶節唔出街慶祝，邊個就係反黨反社會主義反毛澤東思想鄧小平理論三個代表科學發展觀習核心

10月1號

Push

普天同慶既大日子點可以留喺屋企休息，再休息連埋你下一代都一齊休息，直到永遠